唔明有對腳嘅人,點解影相重要裝腳架?

點解?

點解呀?

因為你識郁

因為你會腳震

你手腳腰唔會搖

唔明有對眼嘅人 點解仲要影相？

唔用腳架撐住個人，個人咪好易震

你唔見啲攝影大師嘅protrait 得上半身？
佢地無腳的，如果唔係就影全身照啦

影慢速、夜景、星空都要用腳架。
你揸支600、800，除非只影三兩張，如果唔係一定要落腳架。
就算影風景，為咗構圖、等光線⋯⋯都會用腳架

我都唔明點解有對腳嘅人要搭車，on99

Time lapse你唔上腳架，你諗住練臂力？

點解有手打丁，仲要女？